airpods pro 掉咗入洗衣機點算

擺喺包米中間一個禮拜等啲米吸水，之後再拎去apple check，佢會當自然壞換個新畀你，好多成功案例

洗過幾次airpod照用到

唔夠

曾經試過，擺係到2日運作正常

即用照用到

執返上嚟

擺太陽曬半日 試過

典型支那人行為
自己入水扮冇入過屈人換機

放返入乾衣機

香港人又懶高尚 屌